大灣區係咪大把機會？

人人都話大灣佢好多機會，究竟真定假？
見到深圳，廣州，佛山嗰邊都有好多好大嘅商場。其實去嗰邊創業係咪真係會好好多？